全球首個Gundam Run高達跑 十月科學園出發

今年係高達40週年紀念，不論動畫漫畫、遊戲、周邊商品都有好多搞作，估唔到連大型長跑比賽都有！Medialink「Gundam Run高達跑」定於10月20日於香港科學園舉行，設有2公里Fun Run、5公里個人賽及10公里個人計時賽，參加者於網上報名可獲得限定精美選手包，活動當日更有「機動戰士高達」主題的攤位遊戲、模型、打卡位及不同限定紀念品以供選購。比賽亦歡迎參加者發揮創意自訂比賽服飾及造型參賽。
Gundam Run高達跑分為2公里Fun Run、5公里賽及10公里個人計時賽，當中10公里個人計時賽完成的參賽者可於網上下載「完成證書」。除此之外，報名參賽即可獲相應的「地球聯邦軍」或「自護軍」選手包乙個，內含限定索繩背包、機動戰士T恤、徽章貼紙、充氣武器、毛巾、號碼布、徽章紀念獎牌等，總值高達$700。

高達主題遊戲攤位
大會嚴選多個「機動戰士高達」主題遊戲及打卡位，當中有MS駕駛員綜合能力測試，找出合適的高達駕駛員，測試包括跳躍力、力量、集中力、記憶力及觀察力五款，每位候補駕駛員完成測試後將會獲得分數，綜合各分數後便可得出個人能力表，以證明成功獲取駕駛員資格。

限定精品現場販賣
大會準備多款限量「機動戰士高達」精品，包括「地球聯邦軍」及「自護軍」的手提及肩孭兩用Tote Bag（$299）、大型寄倉袋（$399）、金屬吊牌（$169）、相機帶（$169） 等。

「Gundam Run高達跑」詳情：
地點：香港科學園
日期及時間：2019年10月20日 上午8時至下午5時
參加資格：10公里個人計時賽：只接受16歲或以上人士參加
5公里個人賽：只接受13歲或以上人士參加
2公里Fun Run個人賽：只接受4歲或以上人士參加
2公里Fun Run朋友組：每組最多4人(最少一位16歲或以上人士及只接受4歲或以上人士參加)
更多詳情，請瀏覽Gundam Run高達跑Facebook專頁：

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

為左精品而參加